第一屆冇獎創意加工大賽

近期同朋友用line對話
買咗隻貓嘅貼圖嚟send 點知佢唔想浪費錢買貼圖
然後直接cap圖盜用
跟住慢慢仲要演變成用隻貓嘅cap圖嚟加料

各位巴絲試下挑戰幫呢隻貓創意加工啦

以下係原圖

我自己拋磚先

瞓啦柒頭 夜啦

想食士多啤梨？

食埋支煙去劈友

快啲發揮你地嘅創意

估唔到你會係參賽者一號